[桌球撚] Ladbrokes Players Championship 2017

link:
而家有-6睇
對anthony mcgill

屌 播selby vs day都唔播-6
btw youtube link for selby

沙比？不了

屌 咁你搵條播marco既link俾我睇先得架

大陸章魚有
不過啲旁述

link please

入到去load唔到有野播

咁你睇下qq直播網有無
無就幫你唔到

marco youtube link

fu 3:1

留名屌-6

-6下場義selby
9號深夜4點打

Pish

-6

come on marco

開左波喇咩？

1:1

thx

有冇link

冇野喇盲撚咗

屌黃波咁撚易反而唔入

沙比唔追

以為會打

百屌傅家俊成才

Frame 7 實食冇黐牙

輕鬆出線

搞掂

好耐無見過selby個態咁差

-6今場真係-6
有幾球都係浪住邊入
仲有兩球selby入白波

聽日-6對丁幾點踢？

好似凌晨三點

LM

又3點先開波 頂唔順呀

呢d時間perfect池

正

而家訓兩個鐘 三點起身睇中港大戰

真正既香港運動員一陣先打

就算一陣marco贏左都唔會有咁多報道
btw百屌成才

咁又未係final

我愛樓主

ding贏撚硬

失啦-6

小丁睇嚟入硬

-6死好命

殘體勿屌

白波走位

真-6已回歸

雖然係燈，不過都要讚下-6......
準到離哂譜

2:1

讚乜撚野
頭先先派完膠嚟
係好彩大陸丁都一齊派啫

小丁粒綠波

食左禁藥咁痴線

睇-6D波隨時會心臟病發

丁俊暉好似趕住走咁

佢好似有D崩壞咁

醒目仔打散d color

精彩

呢cue break好癲

呢q清枱痴撚線...

好撚靚
Marco唔執正白波走位死硬

痴線咁都清到枱

呢frame抵丁蠃喇屌

拎住杯野飲出黎

丁做乜球球都咁趕

D波咩事

又中kick

我屌你啦 呢個位黎派

呢下kick

係個波問題喎好明顯kick左

丁今日做乜鬼 當日追堅叔個狀態冇哂

呢個set波係咪-6架

1st frame都好地地
到打2nd frame最尾黑柴想dup波嗰度開始膠

今個賽季其實佢狀態都好差

好大可能

可能因為佢呀媽過左身

係wor

3:3

on9 fu用rest真係好差

又俾番機會丁

又高叉又extension
算啦

一向都係

近排見到用得比較好應該係barry hawkins

係鬼
佢枝叉不嬲比人讚

呢球紅波係-6

丁靚救

係啦 遞左手

睇黎丁俊暉最後大炒6：3

似

睇個勢似

九成係

ding上力 贏撚硬

上晒手 唔贏都唔得啦

mola mola

-6 d pot波今日成日喺袋日啷啷下
好彩就入到，唔好彩就

距離6：3又近一步

訓得

5:3

準備收工

咁都pot成咁
可以真心收皮

咁都執番個chance

當我冇講過

之後又晒左

啲白波走位差撚到

終於搏中一球

又死唔去

機已熄

明智決定

頂住呀-6

屌

On9

屌你

呢局有冇一次控得好粒白波

Molamola

又唔死得

仲有運未死得

兩邊鬥派

-6 -6

deciding frame

一唔睇就追番上唻

睇佢地咁打法都幾折磨

快撚d打埋佢 天都光埋

咁巴打千祈唔好開番黎睇

rerack啦屌

慘了慘了

今場丁有幾次失誤都俾佢走得甩冇留低chance俾-6

開盡全力

唔敢睇

有無外國爸買左fu贏？賠率應該幾高

頂埋佢